好撚嬲...仆街手飾店 千萬唔好幫襯 請廣傳

事源係1月頭購買呢條手鏈，,買嘅時候 店員主動建議改短條鏈 同埋店員表示當日係冇貨，大約在兩至三星期後才收到手鏈，而收到手鏈當天顏色係錯 因此再等兩星期才收到手鏈 ，戴咗幾日改短手鏈的位置己經斷開左 之後不斷搵佢修補但係都係帶咗一兩日就即刻斷左..已斷開嘅位置不約而同都係喺嗰個同一位置嗰度 斷開嘅次數應該有四次 ..最大問題係佢哋唔肯承認錯誤仲要講係我帶得太粗魯造成. 我都因為呢件事搵過消委會投訴.店主回覆係令人更加嬲 同不負責任 佢竟然話我帶咗一個月後先拎條鏈去整 ，貨物出門恕不退換只係安排再維修 ..實情係當天係冇貨都已經等左兩三個禮拜去收佢條鏈跟住仲要唔同顏色要再等過 呢度都差唔多一個月啦 點撚樣叫做帶左一個月先去整啊 ..雖然我唔知我仲可以再做啲咩
希望大家小心呢間咁嘅仆街店

呢間甘仆街店係葵廣頂層叫 sliver shop 好似有全港有好多間分店